建 議 Lihkg 加 入 積 分 功 能！！！

大家點睇

洗唔洗整埋vip幾多級呀
有撚用咩

搞撚到香討uw咁，托柒咩

On99

積你老母

摺埋啦柒頭

死撚開啦 用黎分高低咩

積你媽西

戇撚鳩

你碌鳩就生積

between 你個名

樓主係咪除左林早洩之外第一個係呢個壇比人屌老母既用戶？

on9

得小學雞先會care credits

應該加入quote 文提醒功能

On9

積你老母咩積

快d出an 同vip仲好啦

番u汪啦屌你

返鄉土啦 積你老母

比呀婆妹到生積

建議下都唔得 乜你地咁專制架

死撚返香土啦屌

你老未我都幾撚肯定你本身係高登無ac

而家係咪玩批鬥先

冇計 呢度啲人思想太偏激

樓豬ball channel

鄉土岩曬你

做乜鳩

返去鄉土啦屌

十卜Ching
Cccccccccc

積黎托

係咪儲夠就可以用黎屌樓主老母？

積你老母咩on9

加你老母

on9仔

唔駛番5p喇，死番去高登啦

大家繼續比意見

洗唔洗加埋family 系統，招fd 子咁啊屌你

多左人加入,繼續調查

返高登啦柒頭

超級外星人

咁惡架

傻西就係有埋傻西諗法 而家個apps咁順唔回post屌你老母都唔得

積分功能=傻西😂

死返5p u汪啦屌你老母

😂

( Show Blocked User - KevinGameiro )

唔同意就block 同舜仔有咩分別😂